1088 中國神華

月尾除淨 成3蚊息 加上近排利好消息
現價入 揸到派息 有冇油水執下

我14.5入左
STRONG HOLD

wow fatfat

加注？ 傾緊合拼 成功就仲fatfat

成功左會上望幾錢

$25

大陸停咗牌

相信係好消息 今日1088高開

停復牌停到2046

停完啦

停牌至7月4號喎

除淨之後加左注 等合併

仲未放

已加注 until $25

6手 $18 only
不過除淨前買

今日我都有留意，700億市值，上半年業績 利潤有成260億。誇張！

停完未

重組成功

復牌之後應該會升翻幾日

做乜事係咁比人沽落去

想入

升返la

好彩加左注

乜又係你阿陳生 我今日J咗

who are you?
btw想入1088

成日係你285個post叫春路過打招呼
1088重組完滙豐叫D大媽買H股話目標價26.3喎

記得你啦

hi 阿祖

你又邊位

今日條線做乜變咗bar code咁 呢個係乜玩法

A股聽日復牌 號稱1.8萬億併購整合全國煤電央企...機構券商睇好 但係散戶吊晒老母 到底利好定利空

邊到見到散戶屌老母

大陸D論壇見到 又咁講呢隻野都係靠國家隊多 人大就嚟開會作為央企改革作品點都要撐上去啦吓嘩

開車

入！

A股一字漲停 H股你唔好跣腳

最後入貨機會

跌喎

高開低走最後一個神龍擺尾以綠色上升作結

d人收成完 可以繼續穩步上揚

最後仲要係大大力咁一野拉上去 開市一條收市一條

升得果0.15

你入咗？

入咗1548

哈哈我都J咗1548

H股搞乜

發達

集中討論1088

垃圾股不了

1088隻垃圾冇野好討論

咁你又入尼

叫人轉去1548

唔好啊！我錯啦俾返D錢我

1548收市插水wo

1548唔係插水係 升得太勁回調整固。。。我9估，客觀D講佢係單日升咗8.88%

聽日又升返20%

1088 今日開市已沽

吊 唔叫埋我

辣殺股都買

話唔定聽日大升呢

下年4月前一定過$22

4月都股災完啦

1088恥笑post

屌那星 原來覆錯PO

覆啱呀

webpage出錯無啦啦見到1478個po彈左去呢度

不過呢隻我都有貨架屌

你估1088唔會落17？

唔會呀 沽左好多？

你等17蚊啦

落到17可以大手入

不遠了

目標價15蚊

年底見10蚊啦

下一年變仙股

都係跟大市跌左少少姐 咁驚做乜

神華都驚
唔係掛
呢隻長渣都得喇

我有預感，聽日會爆升

早幾個月入左十手
留名等變神電

跌

咩價
利申 我都有十手

十手

派息前17尾入

仲有冇人有持有

垃圾到

yes

月尾出業績 最後上車機會

有冇人有貨

造緊個下降三角形，一穿條支持線就free fall

仲未識死

求屌醒 輸到唔知點做了 係咪應該現價沽哂佢？

穿晒線了

睇埋星期五就走人

依個底再穿就

笑死

中国神华(01088-HK)公布，2017年1-9月，公司经营收入约为1825.35亿元（人民币，下同），同比增加46.3%；归属于公司所有者的本期利润约386.1亿元，同比增加107%；每股基本盈利1.941元。

星期一

快d上翻20蚊呀

快上番$20呀

Btw,副總裁辭左職，會唔會影響股價？

冇掛

雙頂咗仲唔走，磨死你

揸到第四季業績冇死啦 冬天旺季

買700贏你幾個開啦

希望唔會影響股價

不停磨

笑撚死，仲唔走

點解要走 留意左巴打你好耐 你好似好憎1088

我早兩日低買，炒下格仔

just buy 700

來了來了

連登一唱衰就會升

佢屌左1088好耐架啦 同一個人

上呀，神話

睇幾多

睇好

而家$20.15，尋日都上過，今日如果升，應該望20.5

繼續做苦主

我走左啦，買call的，賺左2k走左